你屋企隻神獸有咩習慣

成日凌晨熄哂燈先走入廚房垃圾桶摷嘢食
有幾次食諗住食宵夜 一入廚房
唔小心踢到個垃圾桶
成隻飛出黎
真係比佢嚇撚死

我下面嗰隻算唔算係神獸？

搬屋就無咗

舊時果隻成q 日叫
又帶個仔出黎搵食

好乖 淨係留係廚房